我覺得我地去機場行岩路

所以先派咁多鬼出黎攪事
等你地班人唔再去
我地就更加要出啦
仲要日日去

［文宣煲大佢］有疑似黑社會入機場踩線搞恐襲

我地已經冇可能再割蓆